各界疾呼 香港「黑惡」殃民禍國 支持修例 逃犯末路

為引渡台灣殺人案疑犯而修訂的《逃犯條例》草案，將於周三（12日）直上立法會恢復二讀，備受社會各界關注，其中民主派今日將發起遊行，要求政府撤回修例，並重新就修例諮詢市民，但建制派重申，修例後已有多重把關，政府和法庭均會審批，加上「八不移交」情況保障，普通市民生活不會受影響，唯獨嚴重罪犯、漢奸走狗及一眾香港「黑惡」如壹傳媒黎智英等，才需要擔心通過修例，呼籲市民安心。有建制派更形容香港目前有如司法淪亡，必須修例堵塞漏洞，否則將淪為「逃犯天堂」、黑惡氾濫，批評民主派無法無天、散播白色恐怖，反對修例是為達到政治目的，乘機搞亂香港。

借問聲
漢奸走狗及一眾香港「黑惡」如壹傳媒黎智英等
何來叫嚴重罪行

百份仔唔驚通過之後政府係台灣引渡馬生返黎？

一文睇中國想點
以後唔會再有壹傳媒同泛民

大家加油